批評完你鐘意嘅嘢 轉個頭又跟風

你地有冇d朋友成日批評你鐘意嘅嘢 但過多一排轉呔話自己都好鐘意？
又或者有樣野明明你鐘意/睇中在先 佢只係買得早過你 你買完之後佢就話返你跟風？

我以前有個fd乜鳩都踩
以前明明話我學日文好毒 但轉個頭又跟我學
我鐘意睇神話故事 話鳩我迷信 但之後又比我發現佢跟我睇
有幾個袋我睇中先但未有錢買住 佢只係早過我小小買 之後就話我跟風
明明淘寶一百蚊都已經買到好多嘢 佢話我淘寶好撚哂錢 但自己都成身名牌好撚反智
呢類人真係好討厭

利申：已經疏遠呢位人類

鐘意同自己一樣嘅野唔緊要
但批評完先黎鐘意就好討厭

上年未興cons之前買左對1970s 被人話我老土
而家興返佢同我講想買 好厭惡呢類人

我都係 好黑人憎

臭雞

有

有
次次發生都好谷氣屌
一場朋友都係咁話